連登仔性幻想自己係新人類，自身免疫肺炎在殘酷亂世上位

訓啦柒頭

樓主講出真相
好快俾人圍屌

班柒頭諗自己點投資點上位

點避開病毒

弱智

你些機會不是你班毒撚的

推

咳 !咳 !咳 ! !

仲話病咗唔會怪醫護

到時肯定第一個叫救命

全世界出事，我一定係上位果個

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

看更開工有冇戴口罩？

又係喎，係有班咁嘅人